教育局局長楊潤雄 2點記者會 直播

教育局局長舉行記者會
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

教育局局長楊潤雄、常任秘書長楊何蓓茵及香港考試及評核局秘書長蘇國生博士明日（二月六日）下午二時舉行記者會，進一步講解停課及相關事宜包括香港中學文憑考試的安排。

Cut說話死全家

唔知停課會唔會繼續延期呢

都係出黎講廢話